而家坐緊巴士翻元朗，連續三架迷彩直升機。有冇人知咩事？

而家坐緊巴士翻元朗，連續三架迷彩直升機。有冇人知咩事？

石崗軍營有解放軍直升機場

呢個位錦上路咁上下，近石崗軍營，不時都見老解直升機編隊飛行

［統計］ 727元朗到底幾點